女遊客北京遊樂場玩動感影院 從10米高墮地亡

北京昌平區樂多港奇幻樂園發生嚴重事故。一名51歲丁姓女遊客周日（30日）在園內動感影院「翺翔紫禁」內觀看影片時，從升至約10米高的座椅掉下，墮地身亡。事發後，動感影院門外已放置「設備檢查，暫停開放」的指示牌。目前警方正調查事故原因，初步排除人為傷害。

據園區醫務室醫生透露，當日下午2時許，他接到園區值班經理通知，稱館內有人從上面（座椅上）摔下來，「我到之後看到一位女性遊客躺在地上，邊上很多血，當時已經沒有生命體徵了」。

據該園官網介紹，動感影院「翺翔紫禁」是集大銀幕電影、大型機械控制、實時現場特效等多種高科技於一體項目。遊客經平立式座椅升至10多米高空觀看電影畫面。該項目佔地2430平方米，每場容納100人，體驗時長約6分鐘，日接待量2400人次。

動感影院唔係最安全既咩

中國的會...

睇睇下戲死撚左 真係笑撚死

院方：女遊客擅自離開坐位

動感影院都有十米高咁撚認真架咩

可能中途去洗手間
你知d蝗幾唔忍得屎尿

有無check啲人有無綁實安全帶架?

鄰國人唔係習慣就地咩